[
    {
        "randomId": 181
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Ibisunzu bya rusake",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama arusha nyoko kuzinga inkanda",
            "option_1": "Isha mu mukenke",
            "option_2": "Akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakibindigiri mu Mutara",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Intete y'ururo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sogokuru w'ibihigi nyinshi",
            "option_1": "Akazi mu nzira",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Icebe ry'imbaragasa",
            "correct_answer": "Umutobotobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Impururu z'ababi",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ikigagara",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    }
]